天水圍銀座間「泰妹」好撚垃圾

我一枱人嗌左超過10樣野食 除左生蝦之外 其餘基本上狗也不屌

海南雞鞋到好似擦膠咁 仲要凍冰冰 明顯啱啱係雪櫃拎出黎 個飯只係染左黃色嘅冷飯 食到差啲想嘔

串燒鹹到仆街 食完一串之後飲左兩杯水

炒麵炒飯可以冇味嘅 以為自己食緊齋

咖喱包入面浸到淋晒 好似食緊濕撚晒嘅發脹麵包咁

小食拼盤仲衰撚過街市小食店 油到仆街 仲要燶鳩晒

飲品又係搵笨 廿幾蚊一杯熱飲 柒到用普通水杯裝 仲要難飲到仆街

另外最撚on9係個餐牌 屌你老母整到咁撚大塊把撚呀? 張枱又唔係大 阻撚住晒 設計個條柒頭快啲死撚左佢啦

依間即係t town亞萊泰個朋友

食物相？無既話我會認為係同行攻擊對手？

真係食泰妹